馬斯克讚中國政府關心人民福祉 華春瑩：評價客觀

有錢賺，話知你幫華春形奶閪

暫時唔搞佢間廠

跟tsla有錢賺,
唔反佢住,
gogogo

佢嚟緊去印度開廠都會講同一句說話

佢嚟緊去伊朗開廠都會講同一句說話

但條仆街喺Texas開廠就唔會咁講囉

咁北韓都係啦，希特拉都係啦

落後極權國家
本來就只適合做全球所有國家既奴隸
負責做工廠而已 讚支那關心國民
就係讚豬圈主人沒有餓死下面d支那豬而已

有得升就得

係廣州天津開多兩間megafactory可以升幾多？